今日元朗上安全咭堂好高個男仔入一入黎

對你有興趣

就係禾

點證明

係平安咭
唔係安全咭

不要問 只管信

唔信 佢好靚仔㗎

大唔大隻

我都好靚仔

唔大隻 但真係好高 摸到佢手仔

點樣摸到

佢唔識整條安全帶 我教佢

你好叻
上一堂炸？

我係唔識整
不過你問都冇問我
就一下搶左條安全帶

係呀 後悔冇問佢攞電話

邊有搶 繼續吹

其實我有女朋友

都可以認識下

蠢豬左啦

佢好似同爸爸一齊黎 唔敢問

可以見埋家長

冇啦冇啦
希望佢睇到呢個po

吹水台 好易沉

基

聽日再開

幫你推下